今年可以比ifan打J既只有ipad pro

好似到而家都冇咩大問題？

Mac 機出左咩問題？

iPad Pro
IphoneX true depth A11